而家係咪應該推國際特赦組織果單同831兩單野 ，唔好再推fakenews 同鬼故

無factcheck 同陰毛論
請大家唔好再曬時間攪了

【最新調查】國際特赦組織實地調查指出，香港警方任意拘捕、並有證據顯示被捕人士在扣留期間遭受酷刑和其他形式的虐待。國際特赦組織訪問了逾20名被捕人士，並收集了來自律師、醫護人員及其他人士的佐證和證詞。

我們注意到，警方行為有報復心態。被捕人士被打至骨折及內出血﹔有被捕人士表示在扣留期間被警員強行以雷射筆直射眼睛﹔亦有被捕人士表示警方威脅他為電話解鎖，否則電擊其私處﹔更有女示威者表示被祼搜。

此外，綜合我們接觸到的受訪者所言，警方往往拖延5至10小時才應被捕人士要求送院治理，更有以送院為由，威脅他們在沒有律師的情況下落口供。

另外，警方亦以不同理由拒讓被捕人士見律師，包括指電話繁忙、「沒有電話網絡」，又或宣稱警署是「行動範圍」或「警署防線」拒讓律師內進。

大部份接受國際特赦組織訪問的人士也要求把身分保密，主要是擔心在一片有責不究的氣氛中遭當局報復。有見大眾對監警會等「現行機制」的信任極低，國際特赦組織緊急呼籲香港政府進行獨立、公正的調查，向涉事者提出起訴，彰顯公義，以及為受害人士提供賠償。

全文(只有英文)﹕
精讀+新聞稿(中文)﹕
精讀+新聞稿(英文)﹕
【支持我們繼續跟進調查】
【成為月捐者】

【停止向港售武】
【聯合國跟進】人權理事會發言﹕
41次會議﹕
42次會議﹕
【612警察使用過份武力簡報+改善建議】
中文全文﹕
英文全文﹕
手語精讀﹕
互動地圖﹕

【一圖睇晒】
監警會專責委員會vs獨立調查委員會﹕
甚麼是「較低致命性武器」(Less Lethal Weapon )?

push

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推呀

浮面既野都打撚死政府
打贏左先搵得到831 新屋嶺真相

我都唔知大家做緊乜
電下體
鐳射眼
都無人推

有醫護社工律師佐證架

Pish

有人送埋子彈應該好好利用

最緊要係我地比人玩緊呀
用fakenews玩鳩我地呀

推

瘋在開國際特赦post啦

831最容易寫fakenews.
無確實證據嘅吾好post.

繼續開？

國際特赦組織=冇牙老虎垃圾
仲係度叫政府點做點做
而唔係實際做野

係

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會 #929GlobalAntiTotalitarianism

929GlobalAntiTotalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

929GlobalAntiTotalitarianism 公海

agger, target到淺黃

同意，呢d先係真核彈

啱!

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

求幫推

岩呀

係 真核蛋

不嬲都係靠我地自己做野架啦
呢單有證有據 我地係要令到更多人集中關注呢樣野
而唔係fakenews

仲有行動post

岩 反攻fake news 鬼故 同無fc 既post
而家攪到fb都亂咁傳

Push

群眾意識 一見到有人講就要屌 天天屌

國際特赦組織有頭有面，好過捕風捉影

同意，已經推緊上TWITTER
仲有呢張

3rd party認證事件係好重要
要比全世界知

其實正負評系統係未已經比人滲透失效？定係真係咁多真心膠？定係啲人貪得意撳正評講埋啲on9嘢？之前試過連啲濕9燒郊野公園post都超多正評

要一新post就屌 去到熱門果陣已經遲左 好小人會睇最後一頁

好 即post

其實可能大家都係愛香港同心痛 所以一睇到就正評
當然亦有可能係比人滲透曬

真

之前啲分化post,我地都可以壓番轉頭,
但今次fake news 陰謀論攻勢我真係投曬降,
對家終於搵到突破口,贏咗漂亮一仗

呢個要推 唔好浪費時間去搵d 證實唔到既野
只要贏左真相先會岀現

官網上唔到

清算黑警

仲有929 101既行動post

日成功上左彭博類似” all you need to know today “

有無清啲啊手足

我知大家好嬲
但大家唔好cap張whatsapp對話圖就話fc d咩

通靈個d, 除非你係有個出名師父出黎做場大法事好吸引，否則傳媒睬你都傻

大家設計定同印定中英文標語諗下光復屯門同全球反赤納稅舉咩牌仲好

我地都要突破返轉頭
唔好再沉迷證實唔到既事

岩呀 我都要做d有backup既

出去開post講 等多d人留意

岩 出去開post推

快d去開post同大家講啦

推。

當然啦 大核彈都唔捉實

推！

立即普選 否則攬炒

成個熱門都無國際特赦組織既post

Tui

唔好再做連登神探住

721

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

岩 一係就出街搵證據 唔好再沉迷

有班人鍾意係鍵盤前面做神探你吹佢地唔漲
從來未見過查案係用匿係keyboard鳩估
真係查就落手落腳查

岩呀
呢啲有哂證據推爆佢啦

pish

唔該加埋關注新屋嶺

Fake news真係多到痴左線，搞到我宜家睇到啲post無source就唔想睇落去，但重有好大班人覺得fake news keep到大家團火，用fake news抹黑對方最好
Diu，洗鬼用Fake news咩，佢true news都已經夠曬數，問題係對方宜家收斂左，好難揾大新聞，所以大家先咁急。
其實我地唔洗咁驚，要make noise，百萬人上街遊行已經足夠。先冷靜一陣，等民陣個遊行批到先，如果批到，咁就夠做，百萬上街再創高潮。如果佢唔批，我地就煲大呢件事，批評警方反對和平集會，但我地一定要冷靜一段時間，俾大家見到我地係控制到自己。咁如果警方用公眾安全為由，拒絕集會，咁就好明顯站不住腳，咁外宣先做到野，同埋如果大家冷靜到咁，929都唔批，咁一定引起民憤，到時101就會叫到多啲人。

但如果大家唔冷靜，咁對方啲理由就會說服到外媒，因為佢地都覺得真係幾危險。所以呢個星期主動文宣同和理非先，減少衝突同爭執。